\documentclass[a4paper,12pt,ngerman]{scrreprt}
\input{../styling}
\begin{document}

% Titelseite
\input{titlepage}

% Inhaltsverzeichnis
\tableofcontents

% Inhalt
% \includeonly{Wenn momentan nur diese Dateien bearbeitet werden möchten}
% \include{Vor diesen Dokumenten wird eine neue Seite eingefügt}
% \input{Dieser externe Code wird direkt an dieser Stelle eingefügt}
\input{content}

% Verzeichnisse
% Programme für Bibtex Verzeichnisse: JabRef, Citavi
% \bibliographystyle{Styledatei}
% \bibliography{Bibtex-Literaturverzeichnis}
% \listoffigures
% \listoftables
\bibliographystyle{plaindin}
\bibliography{literature}

% Index
% \index{Eintrag}

% Anhang
% Umstellung auf Buchstabennummerierung für Kapitel
\appendix
% \include{file}
\input{appendices}


\end{document}